[借ac] 有無人同小妹秒回下

好悶

?

秒回我

終於in block我啦咩

屌un

55

同本小妹秒回下

唔準喎

點解

因為樓主belongs to me

收皮啦 眉眉係我架

你要肩肩個身 我要肩肩個心
deal?

毒撚行開呀

ok

你睇樓主點答lor